［有圖］ 失 蹤 人 口 韓 君 婷 變 美 魔 女

3年前，43歲前亞姐韓君婷(鬼妹) 由新加坡回流香港轉行做OL，在德國一間大藥廠的香港部門擔任Practice Development Executive，專供應藥品到醫學美容中心。鬼妹為證明自己成功跳出幕前「花瓶」行列可以去得好盡，她向公司自薦成為代言人，仲想益埋65歲曾志偉同68歲譚詠麟齊齊逆齡O添。

好似回到清朝咁

依家仲衰過韓瑪莉

鳩都縮撚埋

大雄

韓君婷表示這個肉毒桿菌素的新產品，是她加入公司後參與最多的品牌，因相信公司，故她親身示範接受注射，改善眉心紋，覺得效果很好，打了幾次，大家都不察覺。問到還有什麼部位想改善？她表示坊間很多人以為打晒成塊面就搞掂，但醫生說這樣不好：「我打時也跟醫生說，我不想零皺紋，如眼角位置是需要keep少少紋，否則別人看起來會很假。」身材方面，韓君婷覺得現時非常好，沒什麼要改善。

失 蹤 人 口 韓 君 婷 變 美 魔 女

倒緊公司米

佢唔整本身已經靚 可惜

韓君婷和趙哲妤等前晚出席形象指導許嘉浩（Karl）於中環舉行的29歲生日派對。Karl叫朋友不要送生日禮物，捐出二手衫慈善拍賣。而他的生日願望是朋友開心和健康。韓君婷自稱很久沒夜蒲，她笑說：「我以前是蘭桂坊女神，今日竟然不識路，要問途人先搵到，我現在10時許便上牀睡覺。」

整過頭

個鼻凹入去咁既 好恐怖

micheal jackson

茱茵一定無訂企

好地地整乜鬼

睇到我有窒息嘅感覺
個鼻隨時抖唔到氣咁

精裝追女仔2004

好野益巴打

咁計其他啲魔女都幾唔掂檔

縮咗鼻翼嚟？
做乜搞成咁…

佢係咪整容？我分唔到

我屌韓瑪莉 依件留番俾你地

唔係話毀左容先整咩 ？

果時幾好J

唔係話佢撞到個鼻咩
之後點重建築就唔知啦
成個地盤下陷

綠魔著裙完全冇違和

Michael Jackson

都四十幾歲啦
人地都步入中年
要整容真係最後機會
唔通50幾60退休先整咩

覺得綠魔靚過佢係咪有問題...

SAW

Dodo姐

其實幾正

你信？

無記錯佢話有次仆街，仆歪咗個鼻，但又覺得無乜所謂，所以就由個鼻歪無去整返好。

先唔講點樣好似漫畫咁大字型仆到鼻都歪。

真係仆歪，又點可能唔整好先出黎？
擺明整容失敗搞唔掂。

利申：以前幾like佢，但自從佢條仔死咗後暴瘦開始，就覺得佢越黎越恐怖

好擔心佢抖唔到氣
個鼻孔細到㩒一㩒就痴埋咗

韓瑪利係咪果個混血鬼妹？真係晚晚都唔使訓架喎

被人打完

如果淨睇宜家張相
真係認唔到係佢

佢本身好靚，而家真係好可惜

又要打j

下巴同個鼻整成咁
定係以前係最早期整容既後遺症?

唔整好過整

唔講以為第二個人

個鼻窄到就嚟抖唔到氣

成日唔明點解咁多本身靚女既去整容搞到鬼五六馬

Halo bibubibu

點解會改呢個名
一直未答我